---
title: " folhas"
date: 2009-07-22 18:51:12
---

a gente fica procurando um programa melhor pra lidar com html e css, mas no final das contas é sempre mais fácil fazer tudo no leafpad \[bloco de notas\] dando reload no navegador. i'm too old for this shit.
